再見啦幸福堂

垃圾就應該摺埋啦

賺到仆街 成日見條龍長到仆街

Btw 咁咪幾好 執柒左去啦 襯港豬未厭 仲唔拍拍蘿友走

岩岩睇story見到落埋廣告

之前岩岩開張果陣已經覺得呢間代理on99啦 個店長叫果籽既人搵路人試飲 仲話叫埋路人矇眼黎試